Youtube 戰線：有馬拉Youtuber 散播金融風暴中央救港假新聞

呢條友一直有留意佢，以前講得比較多馬拉輕鬆topic。但今日出咗呢條片，真係嚇鳩死。全香港，甚至全亞洲都知個時中共外匯唔夠，自救都未搞掂，點樣輸出外匯救香港，on9到極致。

我再睇返佢啲片，真心懷疑係中共思想輸出嘅一部分。（為免變相幫佢刷流量，大家睇我description 就得）

呢條片宣傳中國youtuber

呢條片講印尼排華，但唔單止講印尼華僑返中國幾咁感動，仲唔提及文革時華僑被批鬥嘅慘況。亦暗示係美國搞局，挑起民族仇恨，完全無視印尼共產黨係由中共輸出革命嘅事實。

幫愛抄藝洗白，講到係干預自由市場運作咁。

佢subscriber 唔算多，受眾主要係馬拉華人（好多都係小粉紅）同大陸人，但係又用繁體，好明顯想營造國際華人撐中共嘅image。傳播正確史實，我哋有責任，唔俾中共支線網紅抹黑！！

麻煩大家幫手推，成件事唔係KOL100咁簡單。
中共要粉飾太平，唔會只係用自己大陸網紅，仲會擴散去到其他華人圈。而家加拿大已經俾大陸人攻佔，香港要係全世界得到支持，就要搶奪華文群體嘅話語權。

推

Push

又講中央救港馬拉狗真係弱撚智

麻煩大家幫手推一推

唔知係咪逼害心理，成日覺得自己俾土著欺凌，幻想中共係一個理想國。

希望大家幫手推，熱門好多PR post

push push push

Push冇人理我
不過有更重要的post，今日香港好悲痛。

馬華狗

呢條友有講自己長期喺大陸搵錢，比大陸洗左腦唔出奇

或者係成為洗腦嘅載體

report la diu

晨早一推

應該係收共產黨錢做野，高級5毛

直接舉報

Exactly。邏輯上佢係台灣讀書，係共國做野，拍片講馬拉同兩岸生活都算合理。但專登spin一件香港嘅事去吹奏中共，好令人懷疑。

條友作為馬拉人，有人留言話想聽佢講馬拉政治，我估佢會縮返去老母個窿度唔敢講